大家到底點睇友情?

經歷唔少離離合合,合合離離;唔少當初有講有笑既人都變得陌生,有無同路人分享下?

忍

以前好多朋友
而家得返一兩個

我都係

岩呀,睇到有人係背後搬弄是非,我都忍但最心痛其實係有d人你以為同佢既經歷建立左足夠既信任,點知比人講兩講就聽哂人

一向覺得朋友貴精不貴多,但近排開始質疑呢個信念

一定假 我寧願要好多酒肉朋友

我唔同時段都有唔同嘅朋友
有啲陪你走完一段路就離開你
所以宜家覺得只要曾經俾過真心大家 都叫無枉過

以前有幾個死黨 依家因一d事反左面
真正keep到友誼既得番一個 由小一friend到依家 去到可以談心既朋友都係係高登識 依家大專d朋友頂多都係酒肉朋友

唉,所有雞蛋擺埋同一個籃既道理但到真係見到班覺得可以交心既人,又會走入果個圈子妄想可以有長久友誼。。。可能真係資質問題

岩啊

共患難

高登真係識到朋友咩

識到 我就有一班識咗兩三年 真係好似屋企人咁

感覺好痛,覺得好唔甘心因為d傻的嗎事就離開;但我知呢d係緣份既安排

我覺得中學fd真係最熟
但有時大左見到佢地啲行為 價值觀變曬
但自己又當佢係朋友 真係好感慨

每個人把尺都唔同
我會覺得朋友係我人生中一段路既旅伴
每個人目的地未盡相同
總會有分道揚鑣既一日
無論結局係點都好
你都應該多謝佢地陪伴過你

如果個gp冇女會易d既 有時大家都有共同興趣就傾得埋 有時大家成班一開下party 隊下酒 做運動都幾爽
曾經有段時間入左個gp同左個絲一齊 後尾散左離開左個gp 睇番ig佢地定期搞活到同生日party

上年年尾同一個由小學fd到宜家既朋友，大大話話都識左十幾年，有好多共同回憶既朋友，突然無聯絡，我點搵佢佢都唔覆我 到宜家我都唔知佢發生咩事可以突然就咁樣。好傷心

就係想好似有一兩個咁既朋友,你知無論咩事佢都信你撐你,其實最緊要都係了解而且唔會走左去 我知以前有個真係當我好朋友,係我衰on9激走左佢

點屋企人法

攻心計 男人都有

但網上真係識到真朋友咩 我覺得係中學識/由細識到大先有 大個左人有機心

有道理,你講既果把尺真係重點;當初點解做到朋友都係因為價值觀相近,亦因為發現大家把尺好類近而有一種奇妙既聯繫;但當發現大家把尺越離越遠,段關係就收皮

唔洗多，真心幾個就夠
睇住由初初交心好友，俾啲屎忽鬼挑撥離間
之後變陌路人，依種感受真係...
好彩仲有幾個係我最失意失落 會主動扶返我嘅好朋友

一個幼稚園keep到依家
一個結他老師
幾個同事

聽知幼稚園係點keep到

岩呀,當有講有笑係佢地眼中變為唔成熟,真係心酸;唔知係唔係要用返對其他人既虛偽對待佢地先滿意

真係會成日一齊去旅行 weekend 成班去其中一個屋企度過夜
最有趣就係我地七個巴一個絲

屎忽鬼正仆街我同我老死最fd果陣去玩,我都會預

有時見返好耐冇見嘅好朋友都幾開心呀
不過有次迎面見到個小學好朋友
我好興奮咁打招呼 見到佢都認得出我 仲叫得出我個名
但就好冷淡 ...感覺有啲灰

預埋佢,但到我同老死有誤會,佢就係到挑撥離間,從而R我班舊老死做fd;係我傻以為個個都會幫手修補裂痕,點知原來有人係以破壞人友誼離建立關係

有時真係喺班fd面前笑下先最正
就算成日做下靶位

我都成日做下靶位,派下膠不知幾relax

有個中一識到中六既中同
上到asso之後識到女就突然間唔再理我又block我ig

以前睇朋友好重,以為大家會一直keep住.但可以係一野之間全部變哂,變做陌生人,唔講咩原因.但自己都估到啲.所以依家認為可有可無.有幾個信得就可以了.

好地地都block ig咁絕唔知你地經歷過咩,但佢唔珍惜友情,你都唔好太難過

幼稚園成日同佢打架
幼稚園畢業果陣同佢講 不如做好朋友 跟住就好fd。佢住我隔離座所以放假一齊玩，
小學雞放假就上佢屋企打ps2，一齊玩online game
中學大家放假就打波游水打機，就快考試就一齊溫書。
依家大個左佢又搬走左，我出左黎做嘢佢讀U都好，放假都會約食飯睇戲吹下水。

依啲真兄弟我諗一世咖啦
利申 小學中學唔係同一間

真係可以一夜變哂,但我覺得有時大家都收埋係心可能有d誤會會解決唔到雖然我就係講左出離反而令自己受傷既例子

傳銷狗我屌完佢，咪話睇清楚人性囉。

羨慕,呢d真係緣份離

就算本身好熟，但隨成長環境唔同，再加出來社會的各種磨練，大家再見面時個感覺已經好陌生，回不到當初那天。然而，大家一見面自然就會想當年，那時無知青春的我們，也只有懷念。舊時的老友好友，大了時有困難會互相扶持，但肯定唔係當年果重好朋友感覺。人生啊，總是太快。

自問都好好彩，有9個識左十年，到而家都會間唔時出黎聚下，有啲重要住樓上樓下或者隔離個棟

當所有以為可以保持到最後既野都變成記憶,可能就係要成長既時候

我覺得自己唔岩有朋友
之前同讀左年書識到幾個好fd 就算畢左業都會約出黎 但早一兩個月突然醒左，其實一路以來只係好似得我在乎呢段友情

我覺得好攰 以前咁努力keep住段關係但最後徒勞無功咁好似乜都無發生過咁 諗番起會覺得自己將啲野諗得太重要 最後明白到自己對其他人付出係你既事 你唔可以要求人地付出同等既野
到而家keep到傾計既係一個中學識既癲婆同男同學

以前覺得 朋友寧濫勿缺，even 交心又好酒肉朋友又好。
但自從去唔同公司工作之後 俾人放暗箭講事非...
就覺得 自己將心彼己 反而俾人咁對待好灰。自此寧缺勿濫。

不過現實自己都好鍾意識下新朋友，拓寬下圈子同自己視野，襯自己臉皮仲厚唔知醜

真係當你friend 唔會人地講兩句就無fd做
即使佢地諗住修補關係 我亦都同翻佢地傾下計講下笑 但已經變唔翻本來咁

相同經歷,好難先約哂班舊同學出離食飯,個個都趕住走人好多野要做咁,但陪女又好多時間

友情其實可以好脆弱,要睇個屎忽鬼挑撥離間既功力

佢地無女但都唔出黎 我而家已經無主動搵佢地 次次約食飯都好似逼佢地咁 三催四請咁 有心出就一早出左啦

岩呀,三催四請真係必經階段,試過有個出離前問多佢兩句想幾點邊度等,佢唔覆機我炸佢;佢話:你估個個都好似你咁得閒咩 之後我扯火,其他人第一時間竟然係問:咁而家係唔係唔洗出離?

係 我當佢地朋友先講晒啲嘢出黎 點知比人話我偏見 唉 好心淡

君子之交

可惜大家睇穿西人真面目呢d只會係電視劇發現我地只會一直比人詆毀落去

屌最憎呢啲人 呢啲人做唔到我朋友 好似求佢出咁 我寧願得一兩個真心朋友 對住佢地舒舒服服做自己 好過要戴面具強顏歡笑對住啲假朋友

中學果陣形影不離嫁。。。可能升左上大學大專變左姐 又可能時間真係咩都可以帶走

無撚錯 所以我亦都費事繼續講比佢地聽 佢地到時仆街貴客自理

時間可以改變一切

唔同時間唔同圈子就會有唔同嘅朋友
我覺得過咗讀書時期就搵唔到知己
所以唔太上心呢樣嘢

宜家覺得朋友都要夾timing
有D 朋友係食用期限
過左期，就要揾新朋友

開始慢慢唔會再相信有好朋友 亦唔會再好似以前咁睇友誼睇到咁重 曾經有過中學識既老死 但畢業後經過啲背叛同埋從一啲事睇出個朋友個性格好靠唔住同埋下下都令我好心淡就自己慢慢疏遠唔想再同佢咁close 亦開始明白原來即使係老死都要保持適當距離

會當普通朋友 但唔會當佢係老死 都心9淡哂啦 孤獨又唔會 唔想特登想有老友而去整造老友 況且朋友又唔係冇 有啲都幾熟但又好似稱唔上姊妹果種關係咁親密
屌朋友呢啲都睇化啦邊有關係會永恆keep住不變 除左親情之外咩都總有一日會變淡

你咩性格自然識番咩人 可能我好好彩 我識咁多個都係真心朋友 如果果個人接受唔到你 倒不如割席 反正道不同